有咩鬼片係冇靚女做主角/配角?

淨係諗到閃靈一套, 雖然個人覺得Shelley Duvall都幾靚
10套有9套都係有個好明顯既花瓶

一家大細細路撞鬼個啲
conjuring，sinister